<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/fhfnyuqobfyo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Crosbyef4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Downsffc/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dietschefyf/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonhn8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dwanaet7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/brittanysd2c/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Clevelandfbk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/djgbilttv/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdre3rw/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Davingm3/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverfbu/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Cottonyhrf/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglasswd3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中国历代名人</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dukehfc/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Despinadf9/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Colliergh8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/dknhj333/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyuk8/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="dpujccgmeojl/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/davis6yh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/22/n13253341.md#1" target="_blank">【古韵流芳】辞让皇后尊位 母仪天下阴丽华</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/22/n13253341.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13253355-6d2b68c007ba79171c0ba82e06f9aec2-150x120.jpg" align ="left"></a>她的温柔娴静与安分守己，就是她美貌之外的最大魅力。她是光武大帝的一生中独宠的结发之妻，不争不抢，永远默默守护在皇帝身后。她就是阴丽华。刘秀年少偶然邂逅了少女阴丽华，便一见钟情，遂暗许心愿：“娶妻当娶阴丽华”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月22日 10:39 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/21/n13250615.md#1" target="_blank">【方菲访谈】李有甫：从大禹治水看今天中国水患</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/21/n13250615.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13250649-ttl7dayG66_article-150x120.jpg" align ="left"></a>有甫先生我们继续来谈，因为当时做第一期节目的时候，您提到大禹治水的时候，到了南海，然后他见到一只神鸟，他模仿这只神鸟的步伐来走，就是禹步，这是当时您讲的一点。另外一点，您说大禹治水的时候，《洛书》也出现了。那么后来大禹就用这个《洛书》中他领悟的方式，来治理天下，比如说治水也是这样的。所以今天我们就从大禹治水说起。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月22日 9:30 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/14/n13234395.md#1" target="_blank">草原女王：成吉思汗的监国公主阿剌海别吉</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/14/n13234395.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13234427-shutterstock_1681854640-150x120.jpg" align ="left"></a>生为公主，特别是黄金家族、成吉思汗的女儿，阿剌海这一生就注定了不凡。当她戴上高高的罟罟冠，披上五彩的嫁衣，踏入汪古部的土地时，阿剌海的传奇人生，才刚刚开始。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月19日 7:58 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/9/n13221885.md#1" target="_blank">后蜀王处厚登科百日后离世 高僧缄提前预警</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/9/n13221885.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/d9661465e45935fc1525f869451bad9b-150x120.jpg" align ="left"></a>唐朝晚期，陕西关中一带有名得道高僧，名叫僧缄，俗名王缄。史书上说，他年少时就十分聪慧、才华过人。唐宣宗大中十一年（857），翰林学士承旨（官职名）杜审权下对策，王缄一举成名，和秘书监冯涓是同年。古时就政事、经义等设问，由应试者对答，称为对策，从汉代起就作为取士考试的一种形式。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月10日 4:57 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/5/n13212383.md#1" target="_blank">修身齐家为国尽职 唐名臣柳公绰有古之遗风</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/5/n13212383.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13219666-shutterstock_677979367@1200x1200-150x120.jpeg" align ="left"></a>儒家经典《大学》有言：“古之欲明明德于天下者，先治其国；欲治其国者，先齐其家；欲齐其家者，先修其身；欲修其身者，先正其心；欲正其心者，先诚其意；欲诚其意者，先致其知，致知在格物。物格而后知至，知至而后意诚，意诚而后心正，心正而后身修，身修而后家齐，家齐而后国治，国治而后天下平。”是以古代有抱负的士子为实现治国平天下的理想，都要首先修身、齐家。唐朝著名大臣、书法家柳公绰堪称这方面的典范。他是唐代书法大家柳公权的哥哥。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月8日 9:46 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/27/n13192615.md#1" target="_blank">【忠义传】奴隶变国王 大将木华黎的传奇</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/27/n13192615.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13192653-Genghis-Khan-Muqali-150x120.png" align ="left"></a>他是身份卑微、默默无名的奴仆，也是沉毅多谋、战功赫赫的大将，更是一人之下、世袭罔替的万户“国王”。在成吉思汗麾下的猛将中，他的起点最低，却取得最高的功名与成就。他就是蒙古“四杰”之一的木华黎。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月28日 12:16 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/16/n13164847.md#1" target="_blank">【忠义传】成吉思汗的第一“伴当”博尔术</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/16/n13164847.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13166010-Genghis-Khan-Boorchu-150x120.png" align ="left"></a>草原英主——“成吉思汗”铁木真，与蒙古名将博尔术的相识，正源于这次少年微时的鼎力襄助。成吉思汗的大帐内，开国功臣的名单中，四獒、四杰、四弟、四养子等人，都是铁骨铮铮、驰骋疆场的勇士。名列“四杰”的博尔术，堪称追随成吉思汗时日最久、关系最亲厚的第一人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月19日 5:28 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/4/n13139147.md#1" target="_blank">【忠义传】铁木真的福将 者勒蔑冒死救主</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/4/n13139147.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/Jelme__Genghis_Khan-150x120.jpg" align ="left"></a>塞外的大草原上，散落着大大小小的蒙古部族。南宋绍兴三十二年（1162年）的一天，居住在斡难河畔的“黄金家族”后裔——乞颜族落，迎来了一桩大喜事，首领也速该的长子降生了。这个婴儿一出生就不平凡，手中握着一块坚如红石的血块。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月14日 9:58 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/28/n13122430.md#1" target="_blank">【忽必烈传】开文明之治 圣德皇帝千古留名</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/28/n13122430.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12980446-35c4b9556e32083c28b652e09d051e6a-150x120.jpg" align ="left"></a>察必皇后和皇太子真金的先后去世，让忽必烈悲痛不已，导致他的健康也严重受损。1293年，忽必烈终于病倒了，虽然御医们为他百般调治，但病却未见好，反而越来越重。因为重病，与大臣们的朝堂议政也免去了。按照规定，此时除非蒙古人和昔日有功之臣不得进入寝宫探视。不过，有一人例外，那就是不忽木。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月7日 12:19 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/25/n13114513.md#1" target="_blank">【忠义传】张骞两出西域 完成凿空使命</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/25/n13114513.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/11/1-24-150x120.jpg" align ="left"></a>在汉帝国西部的边境，有一条狭长纵深的天然通道，它位于黄河以西，便以“河西走廊”名世。两千多年前，一个以汉人张骞为首的百人使团，第一次从这里走过。张骞用十三年的时间，用脚步丈量出西域范围，勾勒出华夏民族与中、西亚诸国交流的网络。从此，他成了汉朝第一位探索西域，并打通中原与西域联系的传奇人物。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月6日 5:30 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/28/n13121233.md#1" target="_blank">民间出天子的异象 桑树如华盖 虫蚀柳叶出文字</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/28/n13121233.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13121386-willow-150x120.jpg" align ="left"></a>历史舞台上的大戏都有剧本，神传文化必有神的安排。刘备和刘病已身负天子的使命，上天用什么异象示人间呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月3日 7:31 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/30/n13128021.md#1" target="_blank">【忠义传】牧羊十九年心系汉朝的苏武</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/30/n13128021.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13128023-Hanwudi-Suwu-150x120.png" align ="left"></a>使者，一群往来于两国之间，传递本国谕旨、架起沟通桥梁的特殊人才。这一称谓，会让人想起，烟沙古道上，车载斗量的财富，持节壮游的威仪，纵横游说的辞令，以及异国风情的见闻。光鲜的背后，也会有扑朔迷离的政局和生死难料的前路。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月1日 3:42 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/30/n13127875.md#1" target="_blank">行医之余不忘扶危济困 清代三名医怀仁心仁术</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/30/n13127875.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13127953-d4-1@1200x1200-150x120.jpeg" align ="left"></a>在中国古代，由于各种原因未能入仕从而踏上了悬壶之路的儒生并不鲜见。“不为良相，便为良医”，一直秉承着“仁、义、礼、智、信”的儒生们始终都怀揣着一颗仁心。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月31日 1:41 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/27/n13118512.md#1" target="_blank">古代五音对应政事 听音乐可知朝代兴亡</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/27/n13118512.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12942434-3cbdc25b405ac54610a03f180796b597-150x120.jpg" align ="left"></a>从古至今，美好的音乐带给人的都是美妙的享受，可以净化人的心灵、净化人的灵魂，而古代一些有修为之人，亦能从乐音中听出人的心境、社会的变迁乃至朝代的兴亡。上古时期的乐神师延，就是其中的佼佼者。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月31日 12:10 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/23/n13110780.md#1" target="_blank">【忽必烈传】贤后察必辅佐 治家有方教子严</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/23/n13110780.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12980446-35c4b9556e32083c28b652e09d051e6a-150x120.jpg" align ="left"></a>按照蒙古帝国传统，忽必烈有四位正妻，分别称为第一皇后、第二皇后、第三皇后、第四皇后。通常，只有第一皇后所生之子才有继承皇位的权利，如果第一皇后无子，则由第二皇后所生儿子继承，以此类推。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月30日 5:52 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/20/n13100678.md#1" target="_blank">《女史箴图》中国画史开卷画 世界史一宝</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/20/n13100678.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13101344-626d60c3f552ced8c417ec810bebb9c5-150x120.jpg" align ="left"></a>名画《女史箴图》是中国绘画史上留下的开卷画，也是“展示世界历史的100件文物”之一。这画如何表现人物画的传统精神？画史鼻祖顾恺之的绘画技艺如何精彩诠释宰相张华《女史箴》的鉴戒精神与内涵呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月28日 7:33 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/9/n13079166.md#1" target="_blank">【忽必烈传】征高丽攻日本 招抚南海诸国</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/9/n13079166.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12980446-35c4b9556e32083c28b652e09d051e6a-150x120.jpg" align ="left"></a>在与钦察汗国与伊儿汗国保持友好关系的同时，忽必烈也没有忽略与周边其它国家，如高丽、日本、安南等东南亚、南海诸国的关系，并根据情况采取了不同的策略。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月28日 8:18 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/9/n13079158.md#1" target="_blank">【忽必烈传】马可眼中的皇帝与大元帝国</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/9/n13079158.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12980446-35c4b9556e32083c28b652e09d051e6a-150x120.jpg" align ="left"></a>成吉思汗建立的蒙古国，经过三次西征，征服了中西亚广大地区。成吉思汗曾将征服的土地分封给他的三个儿子，因此术赤、察合台、窝阔台三支宗族称为“西道诸王”。幼子拖雷则获得其父的直接领地，即斡难河及客鲁连河流域一带蒙古本部的地方，后成为元朝的疆域。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月25日 5:25 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/21/n13104752.md#1" target="_blank">【忠义传】九死一生 不忘汉帝使命的张骞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/21/n13104752.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/11/1-24-150x120.jpg" align ="left"></a>夜寒刺骨，他悠悠醒来，所见却是囚笼般的帐篷，所听却是刀剑般的朔风。披上御寒的外袍，为熟睡的妻子掖好被子，他便悄悄踱步到账外。出帐之前，他还不忘小心翼翼地捧着，角落里那三尺来长、悬垂着三重赤色牦尾的符节。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月23日 8:16 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/21/n13104808.md#1" target="_blank">欧阳修一生奇遇多 常怀疑自己本是世外之人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/21/n13104808.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2010/03/Drawing_of_Qiu_Ying-150x120.jpg" align ="left"></a>欧阳修在世之时，遇到过一些神奇的事情：神祗出现在他同事的梦中，提示他万事皆有定数；患了足病，不用医药自己用口诀治好；赠予道士的衣服，穿了三十年仍无尘土气。因此他常常怀疑自己原本是世外之人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月23日 12:36 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/16/n13093824.md#1" target="_blank">早慧神童“初唐四杰”为何有才名寡爵禄？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/16/n13093824.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13093991-c95607f407283b9f32dc8505c717bbb8-150x120.jpg" align ="left"></a>唐代有识人能力的裴行俭看过诗坛初唐四杰，说士子要有大作为，必先有大器识然后才看他的才华，然后各指出他们人生最终的结局。后来四杰的人生终局是否应验了裴行俭的洞见呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月22日 8:06 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/21/n13104084.md#1" target="_blank">用白术治疾出神入化 清代名医李炳得张仲景真传</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/21/n13104084.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13021212-502542-150x120.jpg" align ="left"></a>中国古代有不少因善用某种草药而得名的医生，如金代名医刘河间有位姓穆的弟子，因善用大黄而被人称为“穆大黄”，明代名医张介宾因善用熟地而被人称为“张熟地”。这类医生有很多都隐于民间，为当地的百姓所称颂。清朝年间，善用白术的李炳就是这样一位极具口碑的医生。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月21日 9:59 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/6/n13071964.md#1" target="_blank">【忽必烈传】平诸王叛乱 加强边疆治理</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/6/n13071964.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12980446-35c4b9556e32083c28b652e09d051e6a-150x120.jpg" align ="left"></a>至元六年（1268年），被分封到蒙古以西海牙里（今哈萨克斯坦塔尔迪?库尔干尔）的成吉思汗第三子窝阔台之孙海都率领部众发动叛乱。海都与成吉思汗次子察合台的后裔钦察汗国可汗在塔拉斯河会盟，公开反对忽必烈和伊儿汗国（蒙古四大汗国之一，由成吉思汗幼子拖雷的后人统治），并商议以海都为盟主。参与会盟的蒙古诸王称忽必烈已经被汉族同化，声称要对忽必烈用兵以恢复蒙古人的游牧本性。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月17日 2:21 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/8/n13077166.md#1" target="_blank">【忠义传】断桥救主 喝退曹军的张飞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/8/n13077166.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13077170-Liubei-Zhangfei-150x120.png" align ="left"></a>中平元年（184年）的阳春时节，在一个桃花簌簌、漫天飞舞的园林中，三个一见如故的青年俊杰焚香结拜，共同许下“上报国家，下安黎庶”的誓愿。从此，三兄弟征尘作伴，携手打下一片天地。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月16日 6:36 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/11/n13081618.md#1" target="_blank">画史千古鼻祖顾恺之 为何痴绝的他能成画绝？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/11/n13081618.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/35c2c71e46042d60cfbb5ab1821f72ac-150x120.jpg" align ="left"></a>顾恺之以画为千古鼻祖，他的“传神写照”审美画论是中国绘画的千古一主流。人称他“三绝”，这位三绝天才如何打响高名的第一炮？他的“痴绝”又是如何成就他的“画绝”？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月14日 7:38 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/9/n13079308.md#1" target="_blank">“让皇帝”李宪通晓音律 听乐曲预知安史之乱</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/9/n13079308.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/emperor-huizong-zhao-ji-150x120.jpg" align ="left"></a>唐朝开元二十九年（741年）冬，都城长安格外的寒冷，凝结的霜挂满了枝条。这一年十一月二十一日（742年1月5日），一位名叫李宪的王爷去世，终年六十三岁。玄宗李隆基听闻噩耗后，嚎啕大哭，左右也为之动容。次日，玄宗下诏，追缅其孝悌、仁和等高尚品德，并追谥其为“让皇帝”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月12日 9:59 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/2/n13063820.md#1" target="_blank">【忽必烈传】慎刑罚 济贫困 惠泽百姓</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/2/n13063820.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12980446-35c4b9556e32083c28b652e09d051e6a-150x120.jpg" align ="left"></a>忽必烈为人宽厚，加上受儒家仁恕思想影响，不仅在战争中不嗜杀，而且制定的国策多以民为本，如禁止诸王、后妃、公主、驸马擅取官物；“禁以俘掠妇女为娼”，凡是买卖良家妇人的，卖买者以两罪罚之。在王朝治理时他慎用刑罚，还采取赈济贫苦百姓、设惠民药局、道旁植树、禁赌等诸多惠民政策。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月9日 12:38 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/28/n13053500.md#1" target="_blank">【忽必烈传】选英才 善纳谏 崇尚节俭</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/28/n13053500.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12980446-35c4b9556e32083c28b652e09d051e6a-150x120.jpg" align ="left"></a>深受儒家文化影响的忽必烈，深知人才乃是治世之本，他选贤任能，还仿照中原汉制，制定了选拔、考核、监察官员的制度。此外，他如唐太宗一样善于纳谏，亦崇尚节俭。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月8日 1:20 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/1/n13061630.md#1" target="_blank">【忠义传】从复仇少年到江东虎臣的凌统</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/1/n13061630.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13061643-Sunquan-Lingtong-150x120.png" align ="left"></a>江东子弟多才俊。他们虽生于温柔水乡、富庶之地，却有一股任侠好义、身先士卒的武人气概。在三国时期，开基之主携猛将虎臣，共同在历史上留下了一连串饱蘸血与火的响亮名字。一对凌氏父子，便赫然出现在这张东吴英雄榜中，留下了一段段慷慨悲壮的战争传奇。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月5日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/25/n13048007.md#1" target="_blank">【忽必烈传】劝农桑理税赋 开运河定历法</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/25/n13048007.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12980446-35c4b9556e32083c28b652e09d051e6a-150x120.jpg" align ="left"></a>先后征服吐蕃、大理和南宋王朝的忽必烈，真正实现了全国的大统一。统一后的元朝疆域辽阔，“北逾阴山，西极流沙，东尽辽左，南越海表。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月2日 10:41 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_2.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;3&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_4.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_3.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_3.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_3.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid238_3.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid238_3.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
